［建議］可唔可以整番個user name認證

見好多人比較出名既user name都比人搶
又總有人想用番用開既user name
不如搞個認證 証明（login圖？）到係另一邊係呢個user name就比番個位user 用？

起碼可以吸引到d知名user過黎

真仙人？

仙人你個新av測驗我肥佬，想搵保習老師，有無好提議

有D比人BAN左AC 無得LOGIN認證

有d冇嘛

仙人

咁不如樓主prove左自己先？
成人台就有個六道（仙人）prove左自己
到樓主了